［絲打入］靚仔嘅定義

男朋友靚仔係大家心目中重唔重要
靚仔又有咩條件
五官？魅力？體魄？

諗唔到開咩台所以開左係感情台

=我

gay

雙眼皮、鼻高高、嘴唇薄😪

知道大眾既靚仔係咩類型，但唔會鐘意個類，要鐘意既真係好講feel

乾淨五官立體

其實只要鍾意佢
即使佢唔係靚仔，唔係你個type
你都會覺得佢係最靚仔最cute

好靚仔

鍾意咪靚仔
識港女猛J自己條仔張相講到全世界最靚仔
望下啲相 柒到呢

就算五官普通
高嘅話都會覺得有型

整容樣

想請教下
現實可以點整到佢個髮型

似我=靚仔

加埋高已經係男神

咁點解都敏俊都係靚仔

有線記者黃浩賢個種斯文type
但現實係邊有咁多呢種靚仔 都係順眼就ok 再睇性格啦

咁其實乾淨嘅標準係咩

其實中意單眼皮多啲定雙眼皮多啲

好問題，用番一百幾十盒gel應該可以

頭髮唔亂、唔好成面油同暗瘡、唔好成面鬚根（個人喜好啦呢樣）
修下眉型其實望落都會好啲嘅

個鼻生得靚通常都唔差
眼眉好睇再加分
身高另計 都有矮既靚仔